《神力女俠1984》首波評價出爐好評完爆！

DC史詩級動作巨片《神奇女俠1984》（Wonder Woman 1984）因新冠肺炎疫情延期多次，早前落實如期在聖誕上映，包括香港。可惜受疫情第四波影響，香港再度封院，暫未知聖誕大日子能否欣賞到該片。不過電影早前就舉辦優先場予業界欣賞，首波影評一致讚好。有影評人表示︰「充滿情感，結束時甚至流下了眼淚」，更有人一時感觸，認為該片是︰「眼前世局的一場及時雨」。

日前，導演派蒂珍金斯（Patty Jenkins）與姬嘉鐸（Gal Gadot）、「豹女」姬絲汀慧（Kristen Wiig）接受台灣媒體訪問，知道電影獲得大家支持都有感而發。導演︰「今年如此困難，若電影能為觀眾帶來多一點歡笑、愛和希望，就是我們製作電影最大的使命。」

今次姬嘉鐸在戲中要穿上「黃金盔甲」，這是漫畫中的經典造型，她表示看到服裝設計草圖時，已經非常興奮，但對這個造型愛恨交纏，因為在走動上相當困難，「整體籌備時間非常長，盔甲必須維持原有造型，但我又必須確保能穿着它來打鬥。如今看到電影成果都好滿意。」

「豹女」姬絲汀慧亦坦言：「2020年充滿挑戰，希望我們能更為和善的對待彼此。電影其中一個訊息就是善待人能改變世界，我覺得這非常重要，希望大家都能平安健康。」

好驚中伏
上集睇到瞓左

女權做票嘅比例係幾多

Gal Gadot真係好撚正

Gal gadot女權撐biden 你地睇唔睇

你有病？

呢集 2個半鐘

連登仔: 條女正，唔理佢撐邊一邊啦，睇咗再講

2046都睇唔到

業界影評愈好 實情愈伏

睇佢fb if相其實又唔係好正。鬼妹真係好撚易老

成個hollywood 幾乎都係 pro Biden

上集最鍾意囉住個盾頂機槍果幕

35歲喇ching

有影評人表示︰「充滿情感，結束時甚至流下了眼淚」

屌就咁聽呢句都知咩料啦

我哭了
我真的哭了

佢可能睇左BVS

套金甲好撚柒喎

好唔好睇未知，但依套自己攞來，好地地上年上左咪好囉，左避右閃，最尾上幾日戲院就搬去電視

人地唔係鬼妹黎架

DC >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Marvel

唔睇 佢比支那joe個仔屌過

今集比d感想